觀塘線壞車

1941
觀塘線去到觀塘站因為壞車叫哂所有人落車

車站廣播表示訊號故障

油麻地一樣比人叫落車

屌你老母又壞

觀塘站逼爆

係藍田停左

屌你老母喺架車度走唔到

觀塘站向黃浦方向架列車不斷開門閂門

屌你老母又壞 又唔撚開冷氣 焗撚到仆街

屌你老母 聽日一齊沽 66

好彩準時收工觀塘走

MYR你玩撚完未

屌出閘扣錢